究竟係得香港既耶撚咁on9定全世界耶撚都係咁呢？

真係見識少
香港見親耶撚都好不可理喻

利申 唔信任何宗教

其他地方唔知，但台灣嗰啲都係on9

耶撚一係蠢過隻豬
一係機心勁大